承被捕手足及犧牲烈士之志，以重光香港為己任

自2019年港人奮起抵抗惡法，各司其職而同心同德，竭力爭取五大訴求。惟過程艱鉅，被捕手足無數、犧牲烈士難以盡錄，只換來撤回條例。港共致力分化人民，黑警及黑勢力目無法紀，以恫嚇市民為首要任務，令和平抗爭者心力交瘁，運動氣氛一度式微。但本人仍充滿信心立下誓言：

於2020年7月1日之後仍堅持反共立場，繼續對抗《國安法》及其他惡法，承被捕手足及犧牲烈士之志，以重光香港為己任，期望終有一天將史上最不公義的集團從香港土地上趕絕，還香港人煲底之約。

此誓。

光復香港
時代革命

習主席!就是他!

一人一post推71
Facebook ig airdrop

毋忘烈士之志，終身以核平支那為志以報家毀之仇

仆你個街